會出水炮車！？

我唔識分析
只係將見到ge野放上黎姐

大約一點至一點三左右
親眼見到兩架水炮車經香港仔運動場同海洋公園
轉左入港島警察訓練學院
同行有大型車隊, 豬籠車等

佢身邊有巴士果D經過
有人都見到請出聲

利申
唔係係海洋公園做
但海洋公園人一定見到 係正前面咋

要自推

P牌

P牌都有愛港ge

一向都係放果度

有人會話FC呢
但番緊工拎唔到電話出黎
真心 請原原諒

之前唔係放粉嶺嫁咩？
利申粉嶺人

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

如果不嬲都放果度
我自膠

議員睇表現先去果邊~
水炮車係用來放係港島洗金鐘嫁

放係新界~? 有乜地方要用

唔係仲未做完測試同未拎牌咩？

黃竹坑先係最好既作戰地點~ 你要去西環同去中環都好近嫁

這只是屁話~ 運輸署去鎖車嗎?

就係見到
唔知大家知唔知
所以講聲先

因為我唔知 所以當左大家都唔知

咁…
可能都會用得小心D掛

佢地無上限咁玩
真係捉唔到路

我知係因為(會露底原因) 所以知道
不過現階段都係嚇人來
水炮車用親既地方都俾人屌爆

818和理非回合 不過手足都請留意小心

左輪一把你地就無符
出水炮只會俾記者拍到好相片~

好難用嫁
除左突然有人請POPO飲雞尾酒

雞先定蛋先姐

攞左，正式用得啦

呢幅係大概12點半有人影到，汀九橋往九龍方向，之後有人係奧海城對出見到佢駛向西隧，計計時間應該一點三到黃竹坑係差唔多

擺粉嶺係因為果到係PTU總部同未甩測試牌

香港人！！！！！！！！
你班連登仔！！！！！！

Push

出咪出囉, 有本事一尻射死幾十萬人

推